機場既人走啦

機場既人走啦,所有野都停哂,自己困死自己。係有好多人阿仲,咁又點?咪拉尻哂你地,然後咪少左好多人支持呢場運動,點解唔可以退,成日都咁表面

佢地可以射盲人,仲諗住你係機場無犯法就無事?

香港人齊上齊落 一個都不能少 機場已經運作唔到 下次再入去啦 be water

岩,最緊要人無事

其實我覺得巳經set左局,個到網絡巳經差,一定有鬼,再加交通停埋,真係困死左